# Облачная ВМ на vSphere, подключённая к нескольким сетям

Свойства ВМ включают те же поля, что и в блюпринте [vSphere ВМ подключённая к сети](/Basic/vSphere VM with Net),
а поле `networks` содержит список сетей, к которым следует подключить ВМ. Параметр `deviceIndex` определяет индекс
сетевого адаптера внутри ВМ.